其實爭鮮曾經都幾好食

因為以前好窮只夠錢買爭鮮
依家人愈大愈唔想食垃圾

how much?

3蚊仲想有咩要求

會係爭鮮買腐皮壽司食

royal 級

好似期間限定要$58
以前食的

以前有一盒盒鮟鱇魚肝賣......
去親都一定買.....
佢冇再賣之後就冇再幫襯口過

以前爭鮮有麵豉湯$8兩碗

飲水算啦

堂食好好飲

好多料
有豬肉、三文魚、豆腐

以前帶子壽司$8兩大舊
跟住帶子一開二
而家八蚊一舊

唔敢買散裝嗰啲
只買一盒盒包好的10件裝
有時買全生嗰隻
有時買半蝦半三文魚嗰隻

之後cut左， 我正價都肯叫

散裝3蚊件睇落好伏
佢整好一盒盒靚仔都OK

堂食ok

堂食好臭

去吉之島至少都好過爭鮮

好好食 差啲唔記得佢賣過個陣學生又唔捨得買

鯖魚好正 但外賣冇

堂食食過之後怕左
唔新鮮之餘見到經理冇戴手套
將啲給左痴哂倒汗水既蓋的一碟碟壽司隊落條帶